叫Joyce嘅唔係柒頭就係八婆

屌你老母死臭閪 樣柒八婆格 有啲仲要係肥婆

識幾個Joyce 都好人又唔肥樓主運濟左啲

識親都on99